垃圾騎師黃俊討厭區

由第一日已經睇佢唔撚順眼
該放既不放，該留既不留

以前啲牌仔返嚟獨沽一味放，邊似你又廢又閪，俊邊撚到俊呀，睇過

仲衰過具腸美，佢都真係經典

屌你老母黃俊 幾時墮馬

屌貓巴

望出面做咩騎啦妖

支持貓巴
推到佢釘牌為止

頭兩場谷草係做梗咩撚野

仲有個師傅下下保護佢
唔比人屌過點成材

比個終身牌佢啦

終身馬伕牌

屌你仆街死 黃俊

佢真係冇騎功可言

真係屌撚左出聲
已經比佢迫害左好多場
買佢要佢放頭 佢就唔撚放 例子多不勝數
唔買佢 佢就一定係到阻住晒
真係諗唔撚明 -10人人都知要點騎 但佢係都要反其道而行之
上季尾 細潘-10 輕輕鬆鬆就放到 今季嘅黃俊
點都好 黃俊我真係投降啦

真係投撚曬降
陣上柒野多到爆

韁繩都未撚掂
馬會批佢返嚟嗰個係咪傻撚咗

唔撚好再買黃俊
幾時墮馬

依樣真係真
我諗都諗唔明 明明黃俊係外地南澳已經跑左成千場先黎香港
但係香港嘅發揮 我完全睇唔到有咩睇頭
馬會可唔可以跟進吓依單野 唔好再比佢迫害馬迷啦

抵屌，以前啲見習追幾場梗有一兩場有，係呢個垃圾賤種跑長無跑短又無，仲要塞閪住你買咗嗰啲

仲話火車師兄
咁遲返嚟都知咩事 但無諗過咁西

係西澳洲俾佢啦

可以可以連埋其他兩個俊

貝湯美幾好喎
場場度少隻 佢越熱越好

成千場....手彊繩都仲係....
琴日多多勁糞 一分彊隻馬就側頭，成條直路都咁

佢果千場，係咪搵人頂名架

而家佢仲係十磅仔先有人用佢
最好快d贏多幾場變七磅仔,到時先睇佢正式收皮

比狗屌撚死呀佢

其實佢係澳洲係咪淨係學左點do something

東>楠>kaki>火車>>>蝗俊

袋鼠佬真傳

收到風
蝗俊比狗屌緊 佢話好爽

貓囝出手

黃俊真係垃圾黎

吳嘉晉

唉俾返KeiBB我啦
自從KeiBB後冇一個見習超越到佢

就算佢贏馬 必得勝 自由旺 我都真係唔知佢騎啲乜

黃駿唔該快啲做狗餅

垃圾到不堪，-10唔撚去放頭，食屎啦屌你老母

睇佢個款 廢撚過牙晉
連基本策騎指示坐穩放頭都唔撚得

未撚見過啲牌仔手韁咁差
一分差 打鞭 馬頭十有八九都側埋一邊

而家先見到呢個post

跟機屌佢老母

我屌佢仆街死

琴日川河系抵撚死啦 諗住放到
哎呀 撻Q

條死仆街死撚左佢算啦
係要頂住條位置q
比狗屌

真係唔撚係屈佢
佢做得正正確確 輸咗係隻馬無
但十次有五次錯 抵屌

抵啦 火車都唔係算最好嗰批
終於明點解佢遲過火車返嚟

冇計啦而家得佢-10 忍多佢一年半載就接吳嘉晉捧

差唔多四年先百幾場，火車一年鬆啲贏一百場
高下立見

呢場放頭馬
慢步速，唔放頭
轉灣西出去比雷神食個靚位
你同我講跑左一千場
我以為係打機炸，邊有可能犯啲咁弱智既錯

講緊仲係沙田
唔係跑馬地
無偏差既標準場

我係老苗產到佢上天花版

老苗怕楊啓棠事件，依家屌都唔敢屌個徒弟

無錯
仲要早過火車出去

大家真係可以翻睇下佢入直路啲片
佢幫容癌隻必得勝嬴馬，容癌賽後你點睇都指出同樣問題

講到咁真係要睇番

呢排比條女搞到冇乜心情賭
Apps都冇開兩星期

入直路轉灣仲要比牙街教導
一野食咗佢二疊個位

真係好撚廢

老苗唔會屌徒弟嫁啦
上次屌到職都辭埋，成十年無見習生用，唔驚咩

呢排就係有賭
包曬頭

加油啦感情事既野
無心機唔好睇住 搞掂好先啦

希望啦

成鳩日話要比機會啲牌仔
香港競爭咁激烈，撚有咁多時間比你咩
係有咁多時間比你遊遊下，馬會就唔洗放咁多資源，洗咁多錢同打好曬關係比你出外國啦

呢個失誤，真心見習生都唔應該犯，真係好深刻果下電視見住
心諗：做乜9

小組之後都即刻問佢話，咁樣蝕個位比人，真係痴線

如果係其他華人，應該牌都釘埋

仲有佢真係好撚樣衰

一條直路，分疆仲多過推，笑死

好明顯佢以為分疆就係油門 分到隻馬兩邊走

支持 高汁post

今日呢個垃圾又會跑錯幾多隻

煩都要講多次 咪撚再買黃俊 輸撚左又要打自己兩巴 明知係佢黎

無錯
買佢慘撚過買綠仔

買咗佢再石磨藍 點算

好難估佢放定唔放
你求神拜佛佢放到

屌 我自己本身鐘意再石 宜家咁搞法 唔知買唔買好

試下咪知

上星期三多多勁驥真係試過，好深刻

請大家支持牙晉

佢乖乖地做呀晉個d角色咪唔屌佢囉
係要成日彈個龜頭出黎比人屌

有啲巴打中黃俊
完全大運
成日可能淨係得呢場現身

今日有場啡格輸死人

屌佢老母

聽日又應放而留應留而放

最驚飛星凱旋同常拼常勝